有冇人有燥狂症狀?

嬲起上黎可以點控制自己?